我地要計劃好點樣喺海外有效抗爭

覺得討論實際有咩好做遠遠高效率過討論走唔走/空泛地講海外抗爭

係現有嘅各項國際戰線之上 大量嘅人口可以做到嘅重有好多

暫時諗到嘅係策略性地定居喺MP嘅選區

以英國為例 下議院議員其實都係好似香港區議會咁由一個細區選出嚟

我地可以定居喺一啲幫過香港發聲嘅MP嘅選區
相信佢地都會樂見會投自己嘅選民定居喺佢地嗰區同埋會將香港問題加入佢地嘅agenda

例子有HK watch嘅patrons:

Catherine West MP, 工黨, Hornsey and Wood Green
Alistair Carmichael MP, 自由民主黨, Orknet and the Shetlands
Fiona Bruce MP , 保守黨, Congleton

一個近倫敦 一個近曼市 一個就蘇格蘭極偏遠

不過唔知如果太多嘅人口湧入會唔會做成反效果

最好參考鄭文傑嘅建議團結海外港人組件流亡議會 並盡一切可能挽救更多政商精英同小朋友離開共匪佔領區